假如你生於鬼滅之刃世界，有咩方法單殺所有上弦

我發覺每隻柱都靜係識一種呼吸法,
一路睇一路諗, 係咪應該學哂所有呼吸法呢?
好似卡卡西咁五隻屬性都會架嘛.

同埋應該整下啲戰術,例如陷阱呀...
引隻上弦去某個地方, 等佢中招郁唔到, 最後炸撚死佢..

入佢中路就得

用波紋呼吸法就得啦

太陽燈

使乜學咩呼吸

你果度岀世姐
當自己有咁既能力添呀？

有主角光環就得

生於鬼滅世界你都係打工仔咋

if you can't beat them, join them.

成日都諗點解套野d人咁蠢
學鹿丸殺飛段咪得

Sunlight Yellow Overdrive

可惜大正時代仲未發明

上六啊妹交比我 我盡做

你會係叫炭治郎幫手搬重野上去個個only